朕正式宣佈誇世代係神劇!!!!!!!!!!

預言2047

降魔同呢套真係好難揀

呢樣真

一套就冇budget的小品假台慶劇
另一套就有budget有casting有高層endors的真台慶劇
我唯有揀前者

睇埋今集梗加肯定

我地反tvb撚又慘敗一仗

2047的確會周街喪屍

真心有突破 又好笑

今次都有tvb傳統結局

就係跳起

不過係條蛇

跟住真係有阿佘

見到阿蛇好似見番老朋友咁親切

最佳劇集

早幾年仲講緊阿蛇 楊怡 鍾嘉欣 法拉 呢d
而家已經走晒

法拉

呢套真心好睇

垃圾